(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

唔係取消點解完全無人提？！
去人地啲post 又無
熱門又無
FB,IG,TG 都無人講
唔做宣傳到時又要人要人
識分身呀依家？！

816 8點遮打花園見

光復香港
時代革命
追究612
追究721
追究811

光復香港

推

pish

時化革命

this is very important

不要說推, 試著說
612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
以眼還眼

Help push

八點遮打

816

廣傳畀朋友

活動post

得返四日, 廣傳呀

上熱門呀
無人知呀

幫手推左先

做實事呀

出嚟呀

星期五八點

真係唔知

816見

快推！

到時唔夠人點變出嚟呀

我要攬炒

攬炒巴同大專搞都無人理

岩岩想問

原post 完千幾正皮
依家無人講

816816遮打遮打

七千

返工放工airdrop la

推呀

ig fb 廣傳啦

無人知呀

無人知星期五遮打八點有集會呀

會出

push

同多啲人講
叫多啲人出

有活動呀

到時無人你對唔對得住攬炒巴

星期五遮打

幫手推呀

民陣唔係話搞緊818大遊行咩

攬炒巴816
民陣818
無衝突

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

心急得濟無擺攬炒巴個post

又無人推

冇人知既話 不如夾埋818民陣果個一齊行咪算
未來幾日應該都集中番機場

完全唔知816有活動

光復香港，時代革命！

推到畀大家決定, 連知都唔知邊有得揀

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

Eye for an eye

811

廣傳呀大家

721 811

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

Up

光復香港
時代革命

活動post 呀

推呀～～～～～～

8.16 集會

Push

但係818有民陣集會，怕唔怕分薄左啲人？

612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
以眼還眼

721
811

夜晚集會兩個鐘, 我諗唔怕既
遊行幾個鐘就話
但呢啲都要多人知先可以再揀
無理由不明不白由佢無人

上呀

佢留返個有用之身好啲，垃圾狗好鐘意拉尻啲申請遊行集會嘅市民

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

攬炒巴係團隊嚟
同埋佢地係夾埋大專一齊搞

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

幫推

816要人

出黎啊

全部人同我出嚟支持攬炒巴

以眼還眼

放去啲朋友group 到

重要 推

人呢

push 到時見

廣傳出去呀

全民抗爭 背水一戰

對港鐵進行不合作運動
唔係塞鐵 係全民跳閘

1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

幫手推

816 遮打要人

816 8點我唔得閒 要去遮打花園

Pish

612
721
811

仲有817光復紅磡土凢又丫！！
仲有4日都無宣傳！

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推！

816遮打集會

推推推

人嚟推我上去

班人掛住分化

話畀多啲人知呀

我會去

真係依家先知

721811

毋忘612 721 811

推啊屌！

真係唔知……推

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

612 721 811

推 要去

啲人太戀戰機場磨爛蓆唔識得放手, 離816同818得好少時間要大量文宣谷人數

Pushhhhh

push again

721

幫推！

請廣邀朋友到場

Push 721 811

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

遮打要人呀

816 818

人呀

必到

黑警還眼

五大訴求
缺一不可
香港警察
以眼還眼

五大訴求
缺一不可

推上熱門
1

五大訴求
缺一不可

推上熱門
2

時代革命第二波--經濟上打敗親共財團

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度。我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop同技術為本製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

PISH

推到上熱門

一定去

［有圖］大家要小心，係藍絲group 廣傳緊

要贏，推呀推

香港人，你會唔會企出嚟？

推啦

有片tim

puah

香港人，816集會 818遊行你會唔會企出嚟？